開心要點先得到，用錢買？

我已經好幾個月冇真正笑一次
冇開心過一次
有冇人教到我？

睇下d on9野

我想要發自內心既開心
每日負能量爆燈

好辛苦

睇人仆街